人生冇意義了

系

牙

互「打手槍」可以改運？台中一名34歲吳姓男子曾想要祭改改運，誰知陳姓友人知道後，向他表示「只要兩人互打手槍就能幫他改運，吳男當下順從陳男說法，真的在某廟寺廂房內互打手槍，但事後越想越不對勁，向陳男討解釋，但陳男卻說不出來，吳男氣不過直接拿刀砍人。

▲兩人在寺廟內打手槍。（示意圖／攝影者hiroooooki, Flickr CC License）

根據起訴書，吳男跟陳男因在台中市外埔區某廟當清潔工相識，當時吳男拿著衣服打算祭改，陳男得知後，說吳男是「卡到陰」 ，要兩人互打手槍來改運，吳男當下信了陳男，真的與他在寺廟廂房內互打手槍，陳男還將精液抹在他身上，但事後吳男越想越不對，向陳男數度討要說法，但陳男總推諉或置之不理，讓吳男懷恨在心一年多，心中陰影一直無法除去。

吳男一直覺得自己被耍，忍受不了心中疙瘩，持長約22公分的鏟刀就衝到陳男住處，要求他出來解釋，但陳男依舊拒絕，吳男一氣之下就往陳男頸刺了5刀，導致陳男失血過多，送醫仍不治身亡。陳妻看到此景嚇到趕快報警，但緊張到說不清楚，吳男於是搶過電話，向警方坦承殺人，台中地檢署依殺人等罪起訴吳男。

屌你老木

做咩PO我

有湯水飲